點解廿四味可以咁撚難飲

但熱氣 無辦法

哦嗯係咩55

飲完廿八味睇返廿四都唔算難飲

不是兄弟 不不是兄弟

撈伏特加飲

ok bor

熱氣咪開冷氣囉

其實咩係熱氣